如果的士罷工就好了

港鐵 九巴 就一定唔會同你癲
但的士大哥 希望你地可以幫幫手